9月30日，香港的路 2.0

9月30日贈慶，整多舖更勁更過癮。

P 牌仔，唔該巴絲打幫推？

推！推！推！

推！

推！推！

推？

巴打絲打幫手推！

推推推推！用力推！

P牌仔，有冇人幫手推？